會唔會全球都示威 淨喺支那唔示威 個班垃圾日日聽國歌都唔起來既？

連係中國反美集會都唔敢啦